新屋嶺 酷刑所 地形 照片

22°31'32.8"N 114°08'13.6"E

新屋嶺酷刑所

以下係大J航拍capture出嚟

push

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Up

大J真係好勇, 真係對佢改觀

推

D倒d相好不安
有哂畫面

屌真係好撚似集中營

集中營

用黎殺香港人的地方

本身唔鍾意大J 但都好欣賞佢呢幾個月做既野
今次仲要咁大貢獻

大J係真勇武黎

Respect 另外要為受害人拎個公道

大丁真係好撚高質 因為今次件事我先睇佢 本來冇睇佢既片 因為本身都好少睇youtuber

Push

似，都係一幢幢長方形

奧斯維辛

北韓集中型

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

航拍機？

Pish